【米奇90歲】紅白二事做齊 迪士尼世界明年初提供喪禮服務

迪士尼樂園「波士」米奇老鼠今天90大壽！這位卡通人物陪伴不少人成長，「鼠迷」都愛在迪士尼樂園中紀念人生重要日子，例如舉行生日派對甚至童話式婚禮。有報道指，佛羅里達州迪士尼世界明年初起，或許連喪禮也一併包辦，讓人生最後一個重要日子也可以在樂園內舉行。

佛羅里達州「迪士尼世界」有逾百位員工每日為賓客舉辦數百場歡樂的婚禮，除了喜慶大事，最近有報道指，有很多人會把親人骨灰撒在樂園的運河或遊樂設施，希望摯愛能長眠於這個夢幻歡樂國度。

遊客日曼利（Mick Jimalny）與太太就在園內目睹令人哭笑不得的一幕，他說：「那時我們正在吃火雞腿及抽煙，有人突然拿出一個袋子並尖叫：『媽媽我會想念你的！』之後噗一聲，一班巴西旅行團遊客就被他媽媽的骨灰覆上了。」他續說：「我知道在喪禮上是不應該笑的，但我還是笑了。」

專門報道迪士尼消息的傳媒《華特叔叔內幕》（Uncle Walt's Insider）表示，迪士尼世界目前正在「大佛羅里達人溫泉度假村」（Grand Floridian Resort & Spa）興建「殯儀館」，預計明年初提供新的「神奇喪禮」(Magical Funeral)服務。該個維多利亞式主題酒店位於七海湖（Seven Seas Lagoon），酒店大堂旁邊設有列車，住客可直達「神奇王國」（Magic Kingdom）。

迪士尼發言人迪士尼（Jun Disney）向《華特叔叔內幕》記者表示：「迪士尼致力滿足賓客所想，我們很興奮地宣佈我們的最新服務：喪禮！你可以用迪士尼方式舉行喪禮，試想像一下米奇安慰你的祖母。」報道還指由12月起，賓客就可以在迪士尼網頁上查看有關服務。

美國《華特叔叔內幕》

神奇葬禮

全年都Halloween

BuddhaLand

會唔會搞埋醫療中心？

米奇幫你打針

好耐冇見呢張圖

搵鄧梓峰主持，將骨灰射上天

Halloween可以唔駛請人

幾好，小飛象帶我歸西，登上極樂

米奇老母破地獄

好似台灣鄉下地方咁，搵扮女扮迪迪尼公主跳鋼管舞

可唔可以俾iron man 射到我化灰呀

太空戰士
一飛沖天

搵矮仔super做司儀

開心笑開心玩

搵咩角色破地獄好

其實idea唔錯

走都走得開開心心

比幾皮野 睇班殯儀館道士 鳩fing 劍
不如睇米奇仲好

正
藍海戰略
開拓殯儀行業
公主化妝

飛越骨灰龕

遊客日曼利（Mick Jimalny）與太太就在園內目睹令人哭笑不得的一幕，他說：「那時我們正在吃火雞腿及抽煙，有人突然拿出一個袋子並尖叫：『媽媽我會想念你的！』之後噗一聲，一班巴西旅行團遊客就被他媽媽的骨灰覆上了。」他續說：「我知道在喪禮上是不應該笑的，但我還是笑了。」

骨灰放入煙花，夜晚表演時射上天

外國人好睇得開 無中國對喪禮咁傳統跟到足

化返唐老鴨裝
米奇妙妙屋代替棺材